
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cette méthode ouverte insiste sur les relations multiscalaires sans induire de doctrine sur la forme ni porter de jugement sur la diversité des situations auxquelles le concepteur est confronté .
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette méthode ouverte insiste sur les relations multiscalaires sans induire de doctrine sur la forme ni porter de jugement sur la diversité des situations auxquelles le concepteur est confronté .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cette méthode ouverte insiste sur les relations multiscalaires sans induire de doctrine sur la forme ni porter de jugement sur la diversité des situations auxquelles le concepteur est confronté .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ ouvrir ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cette méthode ouverte insiste sur les relations multiscalaires sans induire de doctrine sur la forme ni porter de jugement sur la diversité des situations auxquelles le concepteur est confronté .
No features found.

